個世界好大，蜻蜓點水

有冇巴打20歲嗰陣時都係對個世界好有憧憬
行過銅鑼灣中環，見到着住黑絲嘅OL姐姐
行過大學，見到大自己兩年準備去返現場嘅姐姐
又見到一班新入學嘅後生女
好似有好多女女等緊自己咁
硬係覺得個世界好大，好多嘢準備去探索咁
但係慢慢大大吓先發現自己嘅生活依舊係咁單調，
黃金時代廣場依舊喺度，只係自己行過嘅時候已經變咗個30歲嘅阿叔，隔離OL姐姐行過都係後生過自己嘅，成件事好唏噓

好想返去20歲啱啱出頭嗰陣，重拾返當時對唔同野嘅感覺
好想返返自己嘅黃金時代

i know that feel bro

好快40歲

想知樓主條女知唔知你諗緊呢啲

哪有女

好耐冇人入我post同我吹水, 咁舊嘅post都俾你起番出嚟，師兄都好似係知音人

起咗底

咁你咪好叻叻